究竟C朗定係美斯似LBJ？

C朗 似 LBJ，兩個都係用實力證明自己，然後轉隊組隊，不停提升自己不停進步，然後到今日既地位

美斯 似kobe，一出道就係大球會(巴塞 同 湖人)，球隊本身已經有實力招兵買馬所以唔需要轉隊

lbj 就lbj
c朗就c 朗
美斯就美斯
根本無話似邊個
完

唔撚鍾意牙朗都覺得唔好用FOJ呢條垃圾同牙朗比

唔好拎呀朗d垃圾同lbj比就真

校長講得好

你條皇馬狗

我吾係賤種皇

但唔夠打出黑哨似足美斯

美斯唔插水 lbj 插

心態上c朗kobe 似d喎

c朗會插水 lbj都會插
結論：c朗=c朗 lbj=lbj
c朗美斯都冇lbj個種統治力

美斯似好多

你睇猗d黑哨

踢足球同玩玩具 邊有得比

c朗係全能型 所以似lbj

美斯=易建聯

Both not nigga

瀝架